女朋友就生日 買咩好

一齊三年幾 送過手袋 鞋
有無巴絲有好提議
有意想買手鏈 但怕宜家先買pandora好似好out咁

臭雞

Condom

小波

乜都唔好買
送野比臭雞=晒錢

ching ho ball

有無巴絲認真傾傾

假鳩

情趣用品

佢鍾意咩咪送咩
外人會消楚得過你？

三萬蚊

得班麻甩佬傾

送到無野好送 其實我想聽下大家有無咩牌子既手鏈係唔差

chromeheart

試過買呢個，行文青風嘅咪呢啲

係咪一定要牌子野
唔係嘅話可以行下啲手作市睇 YMCA個類

唔係 特色d既都會考慮

臭撚到

電子野
由頭到落都有電子美容野岩女仔
係你捨唔捨得送

買袋